引天敵獅子老虎食野豬，邊個講嫁？

屌你老母咁都講得出

林鄭仲話會搵專家研究下 真係痴癡呆呆坐埋一枱

條撚樣幾皮野一個月
交呢D貨仔？

希望政府會公佈返係邊個天才諗出嚟
同埋頒返啲邵逸夫獎呀大紫荊勳章呀表揚下佢

最好隻老虎走埋入佢屋企搵野食啦

中央無講點治豬患啊！香港d官點識做啊，乜都研究下啦

快d引入
可以睇獅子老虎周街食人

先引入老虎，等佢哋食晒啲野豬，再引入法國鬼仔「今晚打老虎」，打死晒啲老虎之後，再叫班港女食晒啲洋腸，搞掂！

引入野豬天敵係劉業強講嘅
但佢好似無講明係獅子老虎

或者佢根本唔知野豬天敵係咩

民建聯成功爭取非洲豬瘟來港

人類已經係所有動物既天敵

支那人

引入更多支那人對抗野豬

咁邊個食港女？

講緊非洲豬瘟

咪支那蝗囉

港女梗係等毒撚埋單，講到毒撚連登最多！ 連登或成最後贏家

大陸人會食野豬，捉佢地去賣番比上面咪得

但係港女搵得毒撚埋單都已經變中女架喇喎

依家中女唔係女咩？做毒撚就咪撚咁揀擇啦